[耳機撚] 氧化問題

一路用開im50接近兩年
近排右邊開始疾疾地懷疑係線問題
拆開接口位插針完好但係有銅綠
有冇巴絲試過可以點搞

拎80$去深水埗 換左個插頭

唔換最壞情況會點?

接觸不良 冇聲

淘緊條線番黎如果唔work唯有換插頭